有無人知呢個pose究竟係咩來頭？

Dab

條友係咪韓狗嚟 咁柒

感謝

成班跟風又DAB得唔似
睇到都覺得柒

香港有人開始跟未
好耐冇出過去
外國都興咗幾個月
香港唔係未跟得切呀？

下 一街都係啦喎… ig 都一大堆

想睇港版dab , po哂出黎

真心唔鐘意DAB